[突發]丹麥人: Stand with Hong Kong

大家入去多謝下人
佢地仲有幾個post都係關於香港嘅可以睇下

推

自推

push

自推3

ppp

要教育下唔好用淪陷區區旗

支持

反共者聯盟assemble

!!!!!!

再推下

Push

Pish

推
點解條link禁完跳唔到去app
少用唔記得account

多謝丹麥手足

like cls

留言多謝人

無錯 大家快啲去

Push cls呀

手字好靚

PUSHHHHH

買多d Lego 同 Pandora⭐️⭐️

其實冇咗白底應該幾型

全世界都犯國安法

tks denmark

快啲入去多謝

國際線10號風球！

買返罐藍罐曲奇先

Viking spirit

thank you bro

up

嗰日喺藍罐曲奇個Facebook page度見到
有幾個藍絲留言話罷食

推 大家fwd 比fd ar ♥

藍架

丹麥仔仔真係好jengggggg

用藍白旗

上年去咗北歐 有同當地人傾計 佢哋都知道香港咩事 支持我哋 大家唔好放棄啊

特區旗???